《突發》 私家車金馬倫道失事衝入時裝店 10人受傷

邊位巴打

咁都炒到入去

架車好不合作下

不合作運動

似老黑做

女司機？

Civic Type r?

擺到明係嚇一陣去遊行嘅人啦

黑社會日光日白咁猖狂

似fk8

一陣遊行又唔係係呢邊 一東一西

香港人愈強愈強... 大家更加要出嚟

以前就係，8090年代就係，依家就真係唔知

似黑社會

共產黨乜都做得出

但確實呢邊幾好行
沿巴士總站方向過橋或者落地鐵隧道都幾方便

定FK2?

賠唔賠到佢破產?

架車唔知係咪失車

btw果個位燈位黎，好難咁入法
怪怪地

七七遊行，求求大家幫手！！

想阻止今次遊行？？？

FK2黎

呢個位抄車真係好易撞死人

雨傘後期的套路，巴打小心
無需要硬碰，應避則避

路口點樣揸先撞咗入去

________________________
黑衫口罩作記認
一. 可以掩飾身份
二. 響街度可以幫返自己人

「七黑」團結打倒白色恐怖

Late brake, 入唔到隻灣？

又開始自己疑神疑鬼

黑社會居多啦屌

勇武好yeah

事前
驚弓之鳥 對號入座 根本冇撚用

無啦啦又賴落 遊行

咁不合作 捉左佢未

男人揸車？

即係上面開始急

唔理你係和理非定勇武都入一入黎

咪亂認

上面急即係應該繼續啦!
仲想係香港玩信用評級!
今次真係唔係你死就我亡

條友當自己係車手由漆咸道南轉入金馬倫道轉唔到變直插下嘛

由讀者梁先生提供的片段可見，其中男司機在意外後跳落車，企圖逃跑，但被在場市民喝止，並將他截住，交由警員處理。

【爆相爆片】私家車金馬倫道失事衝入時裝店 10人受傷

轉左行睇警犬

逃跑

屌

撞閘唔會搵架fk去撞掛

技術式失事

一定係年輕人做㗎啦 損害香港經濟嘛

肯定黑社會做啦 擺明嚇尻你地唔想你地出黎

向來都係

佢咁玩野只會更多人上街

五年前用過啦條橋
屌你老母

條mk妹仲想救自己條仔

有無現場人講下其實，睇到d相係有市民同警察爭執？個警察係護住個黑衫男（疑似司機）？

巧合，冇必要諗咁多

Block

警黑合作
派人搞事轉頭放人

發雞盲？我係咪可以屌男人揸車
癡撚線揸車差都要分男女

由讀者梁先生提供的片段可見，其中男司機在意外後跳落車，企圖逃跑，但被在場市民喝止，並將他截住，交由警員處理。

【爆相爆片】私家車金馬倫道失事衝入時裝店 10人受傷

隊得咁正

部車40萬就咁無左

咁大單，黑警無理由唔做野掛
between巴打小心留意週圍

忠義民團？

好似係化骨龍，聽講尖沙咀啲麥當勞係佢睇

fk2，fk8個尾唔係咁

特登嘅

mk車

私怨撚？

司機 ?

回

中二中二

又係垃圾Civc

又汽油彈啲frd？

岩岩好入到喎

咪屈啦

睇老麥

似係有哂劇本

on 9

車住條女
似真係意外

撞果下我企首都對住金馬倫道個入口, 無啦啦boom一聲見到架車個側面剷左入去,嚇撚死我

一睇又係維和勢力啦

七七西九事變

fb有片 mk仔來

咪撚戇鳩啦，關遊行撚事咩

司機曾兩次想逃走

保險公司賠

大陸仔feel

lm

重以為間CD鋪終於玩完

唔係果個咩十二點後就佢話事睇咩

見撚住佢想走都唔鎖
仲要俾班mk兇返轉頭
尋日屯門班示威者就撳落地
垃撚圾

感覺唔係好關事

泰龍死左邊個睇

懷疑酒駕
保險公司實追返佢

應該都係南亞裔人睇

晏晝十二點咋喎

唔關事 唔洗亂諗
更何況我地而家裝甲車都唔驚 我地會俾D車仔嚇到？

屌你老母啦

連登仔愛與和平架

去 uwants discuss 啦

佢似係真勇武多過鬼

酒駕點會保險賠先，開善堂？
未判都唔會賠

個樣迷L 到呢

呢個明顯司機個fd

弱智

去香討搵啦

全店$50，成部車隊入去搶貨

似啦一係take左野
黑衫似個樣wing下wing下上左太空咁

冇記錯果日去領使館又係無喇喇有架貨車係美領個位產左上另一面

閣下老母係咪男人？

司機係警車入面啦
睇有線啦

睇片司機成班FD屌返黑警轉頭

sorry , 呢個先係 , 貌似take 左野

下一秒警察放人

恐嚇香港人唔好遊行
屌你老母

警方呼籲公眾人士和平理性表達訴求

巴你老母, ON9

同之前所發生無喱頭炸彈，汽油彈案手法一樣，左仔慣用手法

邊有可能

連登仔又贏

仲要著黑衫黑褲正一仆街

林奠開左記召未?

個架失控撞dc9好似

成架隊哂入去

條仆街HIGH左野

睇啲差佬就慘 , 氣勢好撚弱 , 俾人圍屌老母都唔敢強硬

估中, 真係黑底啪左丸

屌，人命黎架，咁樣起碼坐返十年八年啦

屌你老母死弱智仔
單機啦屌你老母

又玩官黑勾結啦

push

D老牛mk妹真係惡撚過D仔

而家唔出，之後會仆直

好彩好多記者係附近準備拍遊行
一影樣就知條友係咪老黑

無政府狀態更安全

係

香港人係時候登報屌柒中國外交部

又向太工聯會舊橋

阿 sir，我要報案，我係目擊證人，我要告邊個邊個，因為我見到佢打人

個司機似take咗野
班女人阻住又放條仔走
今次幫差佬啦

你都戇撚鳩
平日學生乜柒都無就拉口罩狂打撳落地
而家醉/藥駕，條友想走就咁撚好招呼
食咗屎呀你？

推

連登仔愛國愛黨

警黑做嘢？

條片先好笑，嗰幾條友又屌老母又推人
啲警犬完全做唔到嘢，相反琴日又扯人口罩又禁人落地

欺善怕惡，死黑警

邊個休班警

收到料話有兩個係代客泊車黎 企圖幫司機手走佬

龍城大藥房

香港咁危險嫁